★有冇人知 廢老d世界歷史邊道學返來？

有d竟然講：當年美國為了幫支那，所以在日本放原子彈

親眼睇到㗎

呢個case聽唔少，班廢老

咁厲害，二戰時竟然可以周遊列國

人地打一戰個時你仲未投胎呀
識咩呀你

廢老世界觀

只認識中國 日本 美國 俄羅斯 北韓 台灣

香港班廢老大部份都係由支那偷渡落香港

歷史觀念完全錯哂

廢老細個求其街邊聽過人講，就永記於心，即使係錯都唔糾正

老一代講既野就要信！

廢老通常講 蘇聯，好少叫俄羅斯

有d廢老話讀卜卜齋時d阿sir教

見過佢地d英文textbook，勁恐怖

ABC 叫 愛皮西

聽人講

中國歷史

呢個真，好多仲係以前未偷渡黎香港時，係大陸聽番黎啲道聽塗說嘢

無知同好奇一問
咁真正投原子彈原因係咩？

報紙，新聞，廢老朋友互吹返黎
97有大陸比錢先打贏大鱷
03沙士都係大陸幫手香港先無事
今時今日我都仲聽到有人講

咁仲日日話美國蝦支那嘅？

廢老成日FF蘇聯係支那好朋友

盡快令日本投降 係蘇聯係北面掃落黎之前佔領日本

+ 直接登陸日本打既話 應該死唔知幾多百萬人

日本想玩一億玉碎 美國佬預計打陸地戰會死好多陸軍 所以扔原子彈算

睇奇摩知識，有台灣學者話原子彈係虛構（僅供參考）

當年日本軍事底子唔錯，好難比盟軍飛機靠近城市

唔會有廢老咁講
中國強大了所以係中國幫美國打日本仔美國先可以放原子彈
無中國美國都唔知死多幾多人

自古以來只有中國幫人
中國無需要人幫

食左咁多地仲好朋友 好似俄文china都係讀支那？

班廢老好鍾意係M記講歷史

讀契丹

咁正常 火車改左名都叫火車，腥港人先叫地鐵

依樣唔怪得佢哋
大把人都係聽人講返嚟
但係錯咗有人更正佢都唔信

我相信當下局勢俄羅斯比美國日本威脅仲大

亞州第一點都唔夠世界第一打 美國生產力太恐怖 到後期玩到東京大轟炸基本上係任你炸還唔到手

好多亂七八糟+老作

想當年我抱住2個乒乓波游水落香港啲fd

支那教果套係蘇聯打東北令日本投降，絶不提美國。

所以幾奶蘇都情有可原，冇人會屌。

FF

廢老：所有支那統治者都係英明+smart，第d國家做乜都已在支那統治者掌握之中

奧巴馬卸任=比人炒
做皇帝應該做到死

廢老睇大戲，連d戲服錯鳩曬朝代，都唔識分

中國又贏

耶誔節全部係鬼佬（美國人），耶穌係美國人

全世界都迫害緊中國
但又唔講/唔知中國經濟起飛係因為世貿+世界工廠

成日講到美國係最邪惡 中國就係最弱勢最和平

2017都黎緊，但仲講緊8年抗戰共產黨點屈日本仔機

無西方盟軍幫拖，中國都無埋啦

跟住又講日本唔道歉,唔係一早道左咩,又有資助

所以我一路都唔明中國點解會做到常任理事國

因為打果個係中華民國而非支共

中國一早大勢已去，沿海所有工商業重鎮一早俾日本仔攻佔晒

睇歷史書d版圖，國民黨係仲有好多呀，不過全部都係荒山野嶺

中華民國都係咁話啦
嗰陣國民黨畀日本打到要縮上山喎
唔係蘇聯同美國幫拖嘅話佢遲早全軍覆沒

實驗
當時只係試爆咗第一粒，第二粒第三粒已經係射去日本試下威力

我都係廢老。其實讀近代史或現代史絕對不用也不要讀國民黨或老共的官方認可著作。一定要學好英文，看西方的史料。Internet及Youtube有大量免費資料。

其實可以話二戰日本是敗在自己手上。如果以做生意比喻，日本仔的死因就是過度擴張。偷襲珍珠港挑起的太平洋戰爭是The beginning of the end。

廢老上連登

日本仔始終都係黃種人, 都係有黃種人特有果種極端自卑又自大既性格

中肯

好撚中呀腦魔
我以前真係有聽唔知邊個阿伯講之後仲信係真

最好笑聽過啲廢中/廢老批評而家啲後生唔讀歷史
但我好sure佢哋啲歷史仲撚衰過青症之流好多倍

冇記錯應該最少道咗廿幾三十次

當年既石油能源不論係德國定日本，其實都有好大部分係靠美國，所以日本知道如果場仗要打落去，難免要同美國開戰，所以先希望用突襲去先發制人，只可以講日本唔好彩，當時駐守珍珠港既航空母艦都唔係度，一艘都打唔到

比較老果批廢老 信呢一套

x2

其實5x歲嗰批已經信，多數女人

屌你差啲噴左啖野飲出黎

所以咁多爭抝，錯史 Vs正史

仲未有人提TVB 好多c9廢中歷史知識來源

電視都當真，你食撚屎啦

其實應該係當年美帝睇中左中華民國係資本主義陣營又係係亞洲先俾佢做常任，如果上面咁問法國都冇乜資格做 、不過法國可以做常任應該係佢係非洲有殖民地同資本主義陣營

架仔玩神瘋敢死隊 美國先炸佢老母系
關支那屁事咩

咁acb呢

高登仔話冇人睇嘅tvb，其實廢老日日都仲睇緊
所以唔睇就當唔存在係好無謂，要面對現實佢仲好有影響力

唔用原子彈
隨時而家分咗北日同韓日

互聯網未普及時代 = 9up時代

大陸人極多人都覺得 小黑同曼德拉死佐好多好多年

記憶極度唔可靠的確係事實,尤其生活係極權國度,唔好低估集體主義

*此處不談曼德拉效應

公共圖書舘啲左報

果d廢佬有撚得讀咩

台灣人就算啦

有無睇大陸啲紅劇，套套都洗晒腦

但係我阿爸好鐘意睇

唔好笑
上半段我老豆真係咁同我講
佢睇cctvb同東方

唔好話廢老
呢到唔少人都俾中國/香港政府洗左腦以為古中國好好

呢班柒頭淨識睇奶共報。

中途島一戰咩都冇哂啦

班$50000月入高登仆街，講到香港環境仲好過97前

有錢就算啦，最怕窮都跟住一齊講啫

97金融風暴係支那幫香港

呢樣我都有啲讚成，不過係元朝之前嘅古中國
崖山之後無華夏

有樣野好搞笑係有班五六十歲嘅廢中老成日講到自己親身經歷過大戰，日本抗華等等然後用咩咩愛國之類大你

我心諗你冇九十樓上就唔好扮真係見證過打仗啦

每日都一車(推到完場)既post喎 tvb點會冇人睇
btw當年沙士唔係就係係中国惹返黎架咩

細個成日聽埋中史啲歪理
點解元清會計入中史
啲理由都唔喺理由似喺打飛機多

成吉思汗都「被中國人」

架仔低估咗美國工業實力。應該話當時冇人諗過美國出全力嗰陣個生產力有幾恐怖，冇咗美國嘅工業力量同盟國會打得好撚辛苦
珍珠港唔係唔傷，不過重要設施例如燃料庫冇事，所以太平洋艦隊冇受太大影響
（當然有人話珍珠港係美國佬專登由得架仔炸，因為當時想出兵但搵唔到理由說服國會）

食宵夜飲酒老作

九點半嗰套同中国紅劇冇分別
係咁歌頌共產黨 洗撚哂腦
唔係tbb打手都仲要繼續睇嘅人應該死返上去共享中国人光榮

廢老睇抗日劇就以為自己睇史實
笑撚大人個口
支那畜咁威 使撚打八年咩

呢樣我都成日講

我呢排睇返啲舊香港影視劇集，就明晒呢班人點解會咁
因為真係由好耐以前已經一路都抹黑緊日本人
近排睇緊有套舊劇吹到維新時代日本人嚟到中國已經蝦蝦霸霸，個個都有侵略野心

班廢老編劇好明顯因為戰爭陰影而抹黑日本

自己民族垃圾就唱鳩其他人

所以我成日都話，反tvb得嚟都要面對現實
唔好喺度打飛機話啲post係五毛開，呢度早期就有班人係咁
事實上真係大把人睇tvb(包括後生)
點鳩知講呢個事實都俾呢班生番當五毛block